[置頂] 4/8 東西夾擊大遊行！

將軍澳，港島西既街坊
一齊接力喇

8月5 全香港 齊罷工

我係度諗將軍澳會唔會利用到佢孤島優勢

推

想課金嘅同我入嚟

Push